[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

手足，我地係未贏架
廢話唔多講，幫大家整理左少量文宣，希望各位一人印一張，印唔到就手寫都得，AIRDROP又得(已經係最低成本抗爭呀!!!!!!!!!) P牌推唔到，請大家一人推一下，全部同我落街貼野!!!
以下分為 黑警資訊類 , 淺黃街坊類, 警隊清算類 同埋 日程類
特別係黑警資訊同埋街坊類，拉返啲離隊手足同埋街坊!!
不要只說加油 試著說
913各區連儂悼義士+山上人鏈 915民陣大遊行
(有漏自己加)
最後，希望每一個你都唔好習慣依家發生緊嘅事，唔好麻木，唔好成為助長制度暴力嘅人。
黑警資訊類:

街坊類:

警隊清算類

日程，遊行集會類

推

推推

推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

開媒體模式搵圖啦

推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推

推!!!!!

謝謝文宣組, 印定..一堆..THX

謝謝手足可以嘅話幫我正皮同埋推
P牌真係推唔到 但呢D野好需要推

推
大家黎印野啦

幫推呀

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推!!!!!!!!!

我要真普選

頭個幾張好似八卦雜誌封面
試下痴比啲師奶睇先

好波！

專登揀D手足整得易入口嘅黎貼堂!
印啦印啦

推..手足好有心

推!!!!!!!!!

推會幫手印
多謝樓主分享

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

推推推推推

謝謝手足可以嘅話幫我正皮同埋推
P牌真係推唔到 但呢D野好需要推

歡迎大家擺D靚野出黎比我印

推推推推推推推推推

睇緊直播
831 CCTV 原片!!!!!!!!!!

樓主

我有個提議
題材試下唔好太視覺衝擊 （黑警打人相）
唔需要煽動敵意

點解呢
因為我覺得我地依家最需要拉攏嘅係 淺藍
而佢地係討厭混亂、暴力呢啲畫面嘅
直接屌黑警 只會令佢地大腦自動skip

最好係選擇一啲「和諧」「穩定」「安居樂業」嘅圖
即係嗰啲 政府宣傳片左鄰右里開開心心 一家人團團圓圓嗰種
又或者 山清水秀 用埋 日式柔和濾鏡嗰種

求指正

上面街坊類果種feel?

街坊類我見到大部分係黑白？
我明白彩色會貴啲，但應該會吸引啲

同埋個感覺唔夠positive
要係類似政府宣傳片嗰種
「珍惜香港這個家」

或者
《香港．我家》

可以直接cap埋圖添

最主要D圖唔係我整,我都係搵返黎比大家用
等我繼續搵下先

溫情牌始終係港豬最癬武器

最大武器

第一張圖最好搵到一個老人家坐係到得自己食飯

Push

獨居老人

心水清呀手足

就算有獨立調查都唔可以放手..
沙中鉛水, 有咩人有事,
唔解決呢個政府根源問題..
國歌國教買電燈柱大嶼, 逐樣玩.

一定要普及大家有呢個思維

好有心

如何不仇警系列

手足
呢個聽日印!!!!!

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

長期置頂

推！

又有圖啦各位

推

黎印野啦

正

好文宣！
612 721 85 811 831

推!!!!!!!!!!!!!!

推推推推推推推

jump

整得好靚

我係各公海搵架
多謝咁多手足用心整
送上長輩圖2張

如果用黎做連農牆
下面果二隻狗 唔好六張一樣
遠少少睇會以為同一張

tui

up

搵個時間會改進下

印野啦喂

推推推

多謝手足

幫推
呢啲文宣post好難推一齊加油

P

正呀

推呀。 集氣

推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

831

你地印文宣係只大量印同一張圖，定係樣樣印d?

用同理心做文宣係無用
要有影響到佢地利益嘅論點
佢地先會buy

推推推 大家去唱歌都可以印定
唱完就去當區痴左佢
一兩張好快手 但個個都帶就好大效果

睇下邊款,
藍絲果D會印大大張,連住不同款咁痴
日程/集會類會一次過3-4張咁痴,一張唔起眼

airdrop都得!
IFC返工果班大陸後生應該用iphone掛

文宣好靚

例如呢講多少少

呢D長輩圖岩唔岩用:
開媒體模式!!
明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

一人印一張

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

order唔同款咪好貴囉

買部平平地printer印啦
計返條數印得多應該抵過出去印
或者搵學生幫手!

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

printer我本身都有，但墨水貴呀

push

幫手推

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

Tui

pushhhh

呢張正

612 721 811 831 新屋嶺

推呀

善用airdrop preview功能 唔accept都睇倒preview 所以第一張圖一定要簡單傳遞重要訊息

同意！ 呢張有用

有無色彩活潑嘅跳閘長輩文宣

Lm

推啊

佢一開幕就應該要重建

有時間幫你整張長輩圖

雖然唔係長輩圖
但幾eyecatching

中間2019同2029個堆
好
好
好
高汁

幫手推呀手足

印到周街都係！！！！

已更新版本

遠睇都係差唔多 下面果兩狗整做7張連埋一齊追打示威者
或者7張唔同施暴圖

[/quote][quote]

同意
有相可能更好
Btw 辛苦手足

推到個個都印文宣！

多謝手足
呢度keep 住會有文宣update

一人一文宣!!!

求撕文宣 逢賭必輸嗰set